租工廈注意！

是咁的 本人想租工廈單位
想睇下呢到有冇業主？唔想俾人抽佣

目的：
我地係學生，想租嗰單位做Studio 做功課
大概4-5人左右
Media Production 微電影嗰類
不是工作性質 打算租2年左右
都係唔想渾渾噩噩咁讀書
想係Media方面搵下發展空間

要求：
$8000內 大概4-500呎
包上網Wifi
近地鐵最好
好業主
獨廁可有/可無

誠意租 有業者的話可以留個Conntect方法
TG / Wechat /Whatsapp/IG都可

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

$8000
400尺
大把選擇
葵興個邊

比佣都係多一個月半個月
你咪租$7000個d囉

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

my friend rented one in an industrial building. There is a garden inside. He planted a lychee tree, a mango tree and bushes. he also grew lots of flowers such as orchids and roses. He mowed the garden from time to time. He occasionally hires a gardener to manicure the garden. He's a kickboxing fan. Like swimming it requires an exquisite sense of timing. It's used to be huge in japan but today it's most popular in the united states but not as popular in the global scheme of things. He said he wanted to train kickboxing privately rather than in a kickboxing club so he engaged a training partner to train with him instead.